/*
 Localizable.strings
 Structure
 
 Created by 손희덕 on 15/02/2019.
 Copyright © 2019 Duckee. All rights reserved.
 */
"Player" = "플레이어";
"Time" = "제한시간";
"All" = "모든주제";
"Favorites" = "즐겨찾기";
"Custom" = "나만의주제";
"Category" = "게임 주제 정하기";
"Start" = "시작";
"Place on forehead and Touch screen to start" = "핸드폰을 머리위에 올리고 시작버튼을 눌러주세요";
"Place on forehead and Hold device upright(vertical)" = "핸드폰을 머리위에 올리고 똑바로 세워주세요";
"Add" = "추가하기";
"Title" = "제목";
"Word" = "단어";
"Interface" = "인터페이스 설정";
"Delete" = "삭제";
"Do you want to delete?" = "정말 삭제 하시겠습니까?";
"NO" = "취소";
"Back" = "뒤로";
"No Item" = "선호하는 항목이 없습니다";
"Add Favorites" = "추가하십시오";
"Score : " = "게임점수 : ";
"Correct" = "맞은 문제";
"Pass" = "넘긴 문제";
"Reset" = "다시하기";
"Next" = "계속하기";
"Ranks" = "최종점수";
"💯 Final Score" = "💯 최종점수";
"Home" = "처음으로";
"New Game" = "한번 더";
"Quit" = "그만하기";
"Continue" = "계속하기";
"Do you want to Quit?" = "게임을 그만하시겠습니까?";
